## Metadane

* name: Hiperpsychotronicy
* shortdesc: Tajna grupa naukowa supremacji Samszarów wśród Aurum robiąca zaawansowane eksperymenty z psychotroniką i duchami.

## Serce
### 1. Koncept wysokopoziomowy

* .

### 2. Agenda

* **Głód**: ""
    * **Stan Aktualny**: 
    * **Stan Pożądany**: 
* .

### 3. Zasoby i aspekty

* X: .

### 4. Szczególne słabości

* .

### 5. Pokusy i domyślne Porażki
#### Bonusy

* GDY . TO .

#### Malusy

* GDY . TO .

## Inne

* .
